未訓既你，覺得女人擁有咩特質會加分？

識煮野食
體貼
有愛心
唔港女
專一
唔煙唔酒唔蒲唔濫
粗口可講但唔好句句都係

上面果啲全部基本野黎

多謝肥絲老師

開朗
有幽默感
體貼

咁仲有咩?

大波

可唔可以唔好quote條撚樣

粉嫩既閪

你都quote左啦

你都quote咗 正撚樣

繼續~

開朗
sporty

健康
自信

OL

我比我奶佢隻腳

我女朋友

可以口爆

識煮野呢, 係要識煮西餐, 日本餐先得
體貼, 咁當然啦
有愛心呢, 對我有愛心得架啦
專一, 好難wor
但我要佢食煙既

唔玩LOL

識得俾面男人
唔會巴渣
小鳥依人
會陪男仔做鍾意既野
做到哂包你溝到仔